FIFA20 ProClub求隊友

求隊友/求隊收留
我可每日online
自問唔叫勁，正正常常

加埋me

［要上熱門］對話已經完咗，各位入嚟再推日程表

可以

留Tg or pm me

我都沒隊求收留, 新手唔勁

PS4 FIFA Pro Club ⚽️ : Hong Kongers 🐝

Club Name :
Hong Kongers
(Central Asia, Public Club)

1）唔強逼開咪
2）可自出自入
3）夠兩人就開波

入tg傾